 de forma a preservar em caráter permanente o valor real da complementação da união inciso dez aplica se à complementação da união o disposto no artigo cento e sessenta da constituição federal inciso onze o não cumprimento do disposto nos incisos cinco e sete do caput deste artigo importará crime de responsabilidade da autoridade competente inciso doze  